大家點睇BENZ最新架A-CLASS

如題

A200賣$349,000，至於224匹嘅A250就賣$419,000

無人留意?

好撚柒

初代靚啲

車頭成個低能仔咁

對頭燈真係柒到飛天
好怪

你買撚埋我個份
新E個連體mon起碼有野包實遮下光又夠grand
呢家呢個乜柒到無就咁痴一餅野上去就當錶板都唔知做乜鳩
仲有個中控冷氣口果一set野好似獨立一舊野痴左上個中控咁
同c e s果種一體化爭幾皮

價錢ok喎

好撚型,想買a200

個內龍真係
D錢去曬落加長平板到
無錢design其他野

隻 mon...... 其實唔值錢

初代

有錢嘅睇唔起。無錢嘅好想買
內籠個mon太7無豪華感 好奇怪一舊野 不了

Agree

哇屌 原本仲諗住買架新款A45，依家可以唔洗等

錶板好似KIA 同埋SMART 嗰啲

錶板真係好失望

Hatch不了

聽樓上位巴打講完真係懷疑中午太陽猛睇唔睇得清

新benz d 設計柒到，不過應該幾啱大陸佬口味

兒登仔話有內籠j下就夠

終於有人講 好撚同意
個mon完全唔integrate 就咁擺係度
真係零design 又核突

我見外國啲鬼佬review個個都讚好hi tech好正
但即使係我都接受唔到個樣 真係好柒

究竟係咪我太守舊 汽車已經變咗電子產品 technology>design?

等Volvo V40囉

BMW 3系幾時大轉款呀

之前E CLASS啱啱出呢個平板mon,我都覺得零design同壓低成本,後尾去showroom睇e coupe先覺得個mon好靚,a class始終係平價入門車,所以又覺得個design合理
今次的確多人讚interior design,比fd睇佢地都估唔到benz而家連a class呢類車已經咁豪華

冇錢買呀

年尾,我都期待緊bmw會黎料,今次x5唔錯

外型我覺得好正喎,夠晒惡,冇上一代咁薯

狗也不屌

我本身都開個po話新A個籠好正
點知到港後睇實物真係嚇一跳

個平面 dashboard 喺司機位直望係 ok, 係其它角度望返落來就差啲

買a250不如買c200

加多少少買golf r

睇黎真係要抽時間去睇下實物
我睇片都覺得好正

我有FD都係咁講
其實我仲有D心郁想出CLA 但好似好MK咁

我覺得幾型

你唔好買250自己痴AMG上去就得
停燈見到柒到唔敢望

依樣真係諗起個畫面都覺7

痴乜鬼，買cla買45是常識吧

睇左幾條review，外形同內籠我覺得幾正。如果而家買車我一定考慮佢。奈何岩岩買左第二部。唯一覺得佢既voice control 有D on9, 同SIRI 咁多如

其實個voice control 依家既程度真係無乜意思
不過都係為未來鋪路
如果第時真係做到個人秘書咁就真係好正

BTW,買左邊部呀?

9成係無車嘅連登仔首選mazda
或者次選lexus

其實唔明點解lihkg 咁興 mazda

買左部vw touran操下車先. 其實我唔係好需要5+2. 諗住渣兩年賣左佢入部Benz 或BMW. 所以而家做定功課。

巴打，D兩隻都唔係

Mazda 我唔抗拒，但唔知點解咁必然之選

mazda老老實實同垃圾無咩分別
得個殼可以J下

我frd個架完全無力
揸到佢勁撚嬲
佢揸到勁撚嬲

原來打咗兩次

好明顯你想重點佢勁撚嬲

想要明顯加速感，應該買 Audi，turbo 同波箱都係最快

我都坐過fd果部mazda,真係唔多夠力

屌 成班友喺度踩a仔 但係又唔見人攞同級車比較下

淨係堂軚已經屌死曬其他同級車

其實有冇人join agility
定自己比20萬再供好d

唔係話潑巴打冷水
你去淫夫睇一睇實物先啦

40萬 仲有其他選擇 實睇完呢個內籠真係屌出聲

成班睇P圖當實物 坐入去氛圍好奇怪

人地起碼一體

你老老尾呢個mon
我係乘客我真係預佢行行下打句“請保持車廂清潔”出嚟呀

好撚mean
雖然就咁痴一塊長mon上去真係好撚似巴士mon

好似自己搵財仔會抵d
btw 30個左右 full pay到既咪full pay,費時煩

Full pay 窮撚要供樓 full pay 不了

架 Benz 仲要頂版 Audi 仲要電子 dashboard 都冇 架BMW 仲要白籠入門版

成個 post 勁多 Benz 打手

俾架m sport你喇 你覺得有分別咪有分別

一定要 M Sport

我都係去睇睇實物先評價

呢架M5嚟架ching 望下個波棍頭先啦
btw拎架下年轉款嘅同架全新車比

G30 M5下年又轉款？

用眼睇

堂軚上埋amg型好多

以新款A 仔個籠嚟比我寧願揀Audi 同VW 都唔揀Benz，雖然我個人唔鐘意VW 同 Audi但新款A 仔個內籠真係接受唔到

technology>design就變到好似的士佬
成個錶板都係電話咁

有冇淫夫sales,想買a200

試坐過 堂駄頂腳既仆街

MK有新寵啦

咁model 3果塊咪重柒？
其實我覺得冇乜問題

軚盤同櫈仔都可以教㗎喎師兄

較完都頂先咁講啦 我183

OK, you win

咸魚青菜各有所愛
我無興趣比較邊部車柒過部A仔
我只係會著眼邊部design得靚
巴打覺得部新A無問題咪ok

BENZ showroom個a200咩option都冇...
今次a class要10吋mon加氣氛燈先好睇,可惜冇得睇

咁本身350k 個spec mon 又冇燈又冇 究竟sell 緊咩

推乜鬼 想買就去啦

試車/廣告拎頂版出黎 sell 是常識吧

買brand

覆乜鬼 推POST 都唔比 惡撚到

唔係話唔俾
問題係 又唔去睇 自己又想要
人地講曬優點缺點啦
咁都叫惡

搵相熟sales 都無咩野可以送

本身仲諗緊A45同M2 可以落訂買M2
份頭柒撚到

想多d人討論下得唔得